阿女家長谷有藍家長話,走曬好呀小d人爭大學,點知老婆抽水話,到時大量蕃書仔,你做老細揀邊個呀

即係海歸同港大
你揀邊個啦

即時已讀不回

岩岩比我笑死

ip都唔駛chcek
知道青紫爸阿女讀邊間了

屌
飛咗條友開過個group 喇

咁又係
Native係大公司銀行interview係屈機除非真係毒撚唔識講野

Cap圖

走左仲返黎？偽黃？